apple耳機洗唔洗煲？

Apple earpod

要 新買返黎 同煲咗500個鐘嘅聲好大分別
未煲嗰時中頻都叫ok 上到高頻就唔掂 有齒音
煲完拍得住w80 聽到出哂水

請問點煲？播返平時聽果啲歌？求教

笑左

Laughed

買咗返黎煲咗幾日 真係好聽好多

播平時歌就唔叫煲啦，要買隻煲機碟咖

幾日就有唔同？

Above 2000+ 嘅入耳式耳機先值得煲

起碼要真空煲煲七七四十九個鐘，再用瓦煲用四碗水煲至一碗，低音先會出色

24小時咁煲 同埋apple啲耳機咁靚
幾日就搞掂
準備煲多幾星期

apple airpods幾時出呀， 第一時間買返屋企煲先得

認真答

買返嚟換米耳棉
之後唔好咁心急駁電腦
上網搵套煲機software
再download多隻煲機soundtrack

之後駁電腦
先煲高音人聲
再煲中音
最後先煲低音

記住唔好慳
每一次最少煲100個鐘

煲好之後試一試
正常應該會發現同未煲一樣都係咁柒
之後一手掉咗佢落垃圾筒買過隻好野

6000蚊耳機我都係播歌煲
根本唔使咁撚煩